[突發 冇圖] 龍心轉行做food panda

龍心個YouTube又俾人停權

女大丁可以瘋狂叫food panda召喚龍心啦

望咗兩秒先發現倒後鏡有龍心個樣

咁都影到都算勁

其實條友正常過一排,考左勁多牌,真心要比個服字

賺奶粉錢養小龍丁

佢無錢 無工返果時咪係龍心囉

lalamove vs food panda??

小龍丁

馬車 龍心
得一得天下

佢好高學歷

揸白卡 幾高學歷都冇撚用

謝霆鋒賣梗廣告

白卡其實咩黎

Food dragon

精神病人

白色卡 寫左有咩病

可以入政府做 vip喎
無人敢郁

youtube比人BAN埋,專心返工

入咗政府先拎白卡就話姐
本身已經有白卡點入政府

上幾個星期見過有POST講
有D位有白卡都請

政府咁大愛架咩

唔請就告鳩你歧視

精神病康復者我都可以理解
有精神病未好返嘅唔請都叫歧視？痴撚線政府

支那狗死返大陸啦

稱被嘲「攞白卡」 衛署女助理告上司

真係？？？
佢個account名係乜嘢請問？

可比喻亮

又正常返

Keyword

政停風
大丁
猴子農
世界之子
世界學子
新農薪

得返新農薪咋 其他停權晒

點解呢
佢又post咸濕嘢？

佢連葉志堅個嗰9gogo 都停權埋 好似係

其實呢條友真係咩人嚟㗎🤔

叫外賣打開門見到佢都幾癲

電單車牌都有 人生贏家

有白卡可以打尖

屌其實白卡 2蚊撘車好爽

馬車 龍心

突然間失常一排突然又會變正常 無限loop

呢個人渣 唔敢畀佢送外賣

大丁單野點

"大丁" 呢個channel係人地偷片架咋on9

大丁個channel本身叫笑丁療心

女大丁可以日日叫外賣睇下撞唔撞到龍心

始終都係人渣 哄另一個傻嘅送錢 仲要扑埋拍片

Zoomer X 喎

香港連痴左線既都要返工

加料等你食完變boboboy

就影相者嘅要求貼返個credit俾佢

佢哥部係msx125嚟，你睇擺腳位。

竟然係科林

冇追開
點解YouTube channel 比人停咗

其實佢有樓揸手都贏撚哂

玩到無錢使咪要返工囉

白卡應該有得拎傷殘津貼？

每個月得$1920
夠鬼洗咩

下果d普通牌
有時間就考到
又吹捧

去老麥食開心樂園餐有半價

你講完我先知
仲諗緊點解睇背面都知

竟然有人想自己ig出現係連登

外賣仔

司馬昭之心 路人皆知

KOL黎

但冇得睇嗰啲片 又好似有啲失落感

大把方法作個合理理由898

咁又點 好撚煩 一日到黑 龍心龍心
呢啲友到呢家仲有咩好吹奏呀 戇鳩

連登仔好中意吹奏呢啲痴線佬
都唔知做乜鳩

佢係前新城、商台DJ

見到佢送上門 以為來拍野, 屌佢老味